[真相] 美國根本就唔存在

父親是個老憤青，盲目的愛國者，從小教育我忠黨、愛國，在他眼裡我嚮往美國的想法，就是不折不扣的叛國。這也許是他的職業病，多年從事國家保密工作的父親，需要這種極端的愛國素質。

「叛徒！」一回到家，就聽到父親刺耳的吼叫。

「我有選擇國籍的權力！」我的聲音中透着倔強。

「叛徒。」父親的聲音降低了幾個分貝，但依然刺耳。

「我說中國有什麼好？」我大聲與父親叫板，要知道這需要極大的勇氣。

「我就是要離開這個狗屁國家。房價高，社會福利差，貪官遍地抓，我就不知道這個國家有什麼理由讓你如此愛它？」

「放屁，一派胡言，你知道什麼？」

「我怎麼不知道？我什麼都知道，你以為我還是小孩子嗎？我已經二十六歲了，我有選擇權，這個國家已經爛到根了，我就是要去美國！」

「放屁！根本就沒有美國！」父親突然站了起來，但又似乎意識到了什麼猛然坐下，整個人陷入一種沉思狀。

「你說什麼？」我沒太聽明白父親的意思。

「我說，根一一本一一就一一沒一一有一一美一一國！」父親一字一頓地說道，吐字清晰。隨即父親深深地嘆了口氣，又緩慢地坐下，眉頭緊鎖，表情也變得凝重，他從口袋裡拿出一根中華牌香煙，點上，放在嘴邊深吸一口，幾秒鐘後煙霧瀰漫了房間，熏得我咳嗽，整個世界只剩下客廳里電視機的聲音。

經歷了這樣一段時間的沉默後，父親平靜地說道：「是時候讓你知道真相了。」父親的聲音緩和了許多，臉上也露出義正言辭般的神情。

「真相？」我糊塗了，但看父親樣子並沒有開玩笑的意思，而且父親是黨員，黨員從不兒戲。我等待着父親接下來的說詞。

「你已經二十六歲了，有些事情是時候讓你知道了。這個世界上根本就沒有美國這個國家，事實上不光美國，包括但不限於，日本、韓國、英國、法國、意大利，等所有你知道的這些國家都不存在。一切都是編造出來的！」

我沒有做聲，雖然我知道身為黨員的父親從不兒戲，但我也一時間無法接受並相信父親的這番言論，只是呆呆地看着他繼續把話說完。

「我知道你無法一時間相信這個事實，當年你爺爺告訴我真相的時候，我也如你現在的表情一樣。」父親深吸一口氣，仿佛需要足夠的勇氣才能繼續把下面的話說完，我就這麼看着父親，心跳都聽得見。

「是的，美國，不，是所有的中國以外的國家都是政府編造的謊言，目的是，激勵起中國人的進取之心，中國需要一個強大的幻想竟爭對手，中華民族才能實現真正的偉大復興！」

「可一一可我有朋友真得去過美國啊，美國是存在的。」

「傻孩子，那都是中國建造的。中國投入了大量的人力物力，製造了美國還有其他國家！就是為了讓全國人民都相信這是真的！」父親說着，眼睛裡閃爍着淚花。

「啊，怪不得美國欠了中國那麼多錢！」

「你以為呢？要不然中國為什麼給美國那麼多的錢？新聞報出來的是中國持有美國上萬億國債，其實真實數字十倍都不止。美國是中國境外最大的省之一。」

「省？」

「是的，美利堅省！其實早在1949年的時候中國已經統治了大半個地球，但偉大的領袖卻沒有將這一消息公之於眾，因為中華民族必須要樹立無數個競爭對手才可以實現真正的進步，若人民知道了這一消息，還有什麼動力繼續推進中華民族的復興呢？政府用心良苦啊！」

「那你的意思是說美國二戰之後之所以迅速成為世界第一大國，其實是中國建設的？」

「是的。不光美國！偉大領袖早在建國之初就提出了『十五年趕超英美』這一宏偉目標，其實早在這個目標提出之前，中國就已經超越了。後來的英美省都是中國在建設。」

「可一一可，中國哪來如此之大的財力物力呢？」

父親微微一笑說道：」你見過中國的財政收入真正透明地公開過嗎？」

「沒有。」

「那你憑什麼說中國沒這個能力呢？我告訴你，政府之所以不公開財政收入或者說不真正公開財政收入是有目的。你知道我們每年交得稅，救災捐得款，上學交得費，看病花得錢，都幹嗎用了嗎？」

「不是讓貪官都貪去買車，買房，包養情婦去了嗎？」

「一派胡言！中國根本沒有貪官！」

「沒有貪官？那每年國家反腐打掉的那些肥頭大耳的傢伙們是幹嘛的？」

「都是演員，他們是真正值得敬佩的人，必須有人做出犧牲，才能掩蓋這個美麗的謊言！」父親說着長嘆了一口氣。

「怪不得他們個個長得就像貪官！」

「廢話，演員當然要專業，找個正人君子長相的來演，會引起公眾懷疑。」父親義正言辭地說。

「那這些演員最後都去哪了呢？」

「朝鮮，那個天堂一樣的國家。這是對他們忍辱負重的最大獎勵！」

「難道有朝鮮這個國家嗎？」

「當然有！」父親雙眼目視前方，仿佛在看到了什麼，眼球都在放着光l臉上全是敬仰！」朝鮮是最偉大的國家！孩子，你記住，這個世界上現今為止只有，中國、朝鮮、巴基斯坦、伊朗、古巴這幾個國家了。之前還有阿富汗、伊拉克、利比亞等國，但這些國家近些年來都相繼被強大的中國推翻了。」

「不是被美國嗎？」

「廢話，美國不就是中國嗎？」

「哦，對！」我立即糾正了自己這個愚蠢的錯誤。」那朝鮮似乎不如中國啊。」

「別胡說，朝鮮比中國強大多了。中國只是統治了除朝鮮以外的世界，朝鮮根本不屑於統治世界，因為他們早就統治了宇宙，你所了解到的是1969年美國人首次登上月球，美國即中國，也就是說中國在1969年登月……」

「那你的意思朝鮮比這個時間還要更早？」我有點迫不及待打斷了父親的話。

「朝鮮根本就不用登月！因為月球就是朝鮮造的！」父親的聲音變得啞咽，目光中閃爍着敬畏。「早在上億年前，朝鮮就統治了地球，這個神一樣的民族建造了月球，目的是為了幫地球抵禦其他行星可能對地球的撞擊，一旦有其他行星撞擊地球，月球就會在那個行星撞擊地球之前為地球擋住一劫。這樣的事情恐龍時代發生了一回，朝鮮人不會讓其發生第二回。」

「那也就是說，朝鮮人拯救了地球？」

「1999年和2012年兩次被人類認為的世界末日之所以沒發生，知道為什麼嗎？」

「因為朝鮮？」

「聰明！就在距離瑪雅預言的2012年世界末日的前幾天朝鮮發射了光明星3號衛星，你認為是巧合嗎？」

「肯定不是！朝鮮真偉大！」

「是的。我們還停留在民族復興的階段，朝鮮早就為人類做了不少事兒了！我們的差距還很大！」

說到這裡，我心中有種莫名的興奮感，這種興奮感宛如上世紀70年底初紅衛兵見到毛主席一樣興奮。

我對父親說：「我決定了，我要移民朝鮮！你覺得我是一個合格的演員嗎？」

錯台

我地都係中國人

韓國人

🇨🇳

幾好笑